警方稱基於公共安全考慮，建議將集會改期至8月

民間人權陣線公告：

民陣原定於7月21日的集會，警方稱基於公共安全考慮，建議將集會改期至8月。民陣表明拒絕，提出反建議在20或21日改為由銅鑼灣遊行到金鐘或中環。召集人岑子杰見記者強調，將集會改為遊行，已是提供彈性予警方考慮。民陣在會上表明將就遊行人士安全作出額外保障，以確保參與人士人身安全，惟詳情有待警方商討落實。

就今個20或21日的行動詳情，民陣已促警方明天必須盡早進行會議，而我們將盡快向大家公佈。

笑左出黎

冷靜入來睇下

noted

借po

民陣遊行不如由金鐘行返落維園
到時啲人齊集維園，太多人咪去晒銅鑼灣天后

屌 有警方先唔安全

自發出囉
反正都冇大台

7月唔安全
8月就會安全？
睇黎有野搞緊

港共期待緊死第一個警察或者示威者

Noted with thanks

事實證據 警察唔出現 遊行自然好順暢和平安全

［Be Water 的真締］ 無論係和理非定勇武手足都好，請你地入嚟睇一睇

黑警驚驚鳥

等佢8月出水炮車

未入滿水

1

8月要做暑期作業

下半個七月已進入戒嚴狀態。

收皮啦！

問題係會話人非法集結
雖然點都會圍堵啲人到過鐘變非法集結
再唔係就照話你行為已經唔係合法集會

推

戇鳩既 全香港市民個日突然忽起條根個日一齊出金鐘唔得架咩？ 有冇腦架驚察

點撚樣都有得講架啦
夠料就做我
夠膽就拉哂咁多個